麻煩ADMIN幫手DEL POST (2個)

內容與事實不符,想重新做人
謝謝